不入村，圍狗竇、圍狗竇、圍狗竇！

不入村！圍狗竇！

不入村！圍狗竇！

不入村！圍狗竇！

張建宗做左第一個，聽日應該係狗竇要班狗交代！道歉！獨立調查！

推！對準政權！

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

推！

針對班狗勾結黑社會

推

拉出馬路 公民拘捕

插

射

仲有鄉事委？

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

be water

一個屈尾十去多次西環都仲得

岩，唔好同黑私了，無意思。要圍就圍班狗

去圍狗竇，俾鄉黑搞就狗嘅問題。你入村，俾鄉黑搞，輿論戰都輸埋